我去左walk in CSL問上台plan

佢開左個$298+$18 6G既plan 俾我。
雖然佢話送6000分The Club 積分俾我，
但有春用咩~

門市一定 standard 價

去街站問啦 續約就打上hotline